[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2384)

誤中

祝贏

鏝大炒PLZ

史特加 0-1 費雷堡

史特加秒針

下體完

鏝城送英超俾利物浦

下體真係blacklist 垃圾到頂唔順

史特加我屌你老母

鏝入球定下驚先啦

原來都係假，睇黎六合彩真係得馬會中了

又針哂 有冇人救下我

鏝城讓兩球？

早知唔手多買史力加

下體成班都係狗嚟，屌你老母賣分狗
祝你地架飛機無事呀

含撚啦下體會 垃圾波仲話聯賽第二

應該開得出，比d耐心

針一個月人工點算

真 廢到真係要想屌出聲

伊卡迪幾耐無入過波

國際米蘭角點睇？

阿記10倍
搏一搏

下個月再努力工作

入多一個月人工

唔賭啦 由win 1xk 倒輸幾k
好辛苦買10蚊波算

我都差唔多

利5:1阿 垃圾城同阿55波 憑咩爭英超

馬體會 全隊祝你空難死晒

咁球證又黑左佢球12碼既

拿卡/OPPA/丁力 迪布尼入未呀屌

真 支持

伊巴？

一齊屌到佢地啲主力斷腳

但真係好難

Pps係咪一定要用電腦

屌果種妹 果種廢 都唔知點解會信

Ios唔得

真最後一注 國米10.5s

正確態度

屌100阿記w先

迪布尼廢左咁多

55555555

有冇人可以幫我入pps

鏝阿呢場有無link

？

史特加 追和反cup啦屌你老母

阿ng

曼城等針

點睇呢場角

國父可唔可以幫我入

國米大角？

無得咁樣入因爲銀行戶口連埋馬會戶口

出左角大

曼城輸盤是咪有巴打賠

10.5？

鏝個場真係冇眼睇 開波入完到呢家都唔識入
贏半格都已經算好彩 瞓教算鳩數

仆街

阿記爭氣plz

係

有冇人買左國米半大?

祝中

我本身連左 但冇電腦係手

ky 咁咩位可以入細

6c

意假呢輪應該又細又和，咪了

廢物城有冇攻過

賭少日唔洗死

2:0

2:1

2:1 先岩

曼城好波!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

21

曼主個1.2幾，一定贏放心

阿

1.5/2全格？

半大goal

一講就有

曼好波!!!!!!!!!!!!!!!!!

完半場入多粒好無 我想安心訓

阿無比比鳥係咁上下

3.55倍半大

又係阿古路

14.5s

巴塞式進攻

頂住半場2:1OK?

想all in 伊巴追數

仲未訓

Agger準備帽

Ky有爐 見你話出左

阿仲全格 頂實啦仆街

海牙我屌你老母

好心D人信念咁廢唔好賭波啦 曼城都取消關注on99

執緊$$$$

ok thanks!

上個post出

屌你差D3:1

其實你夠膽可以搏11.5s

海牙都針埋點賭

半3全3 ok?

鏝大波穩到
點解要買盤

4.5大？

10倍 cup到嗎

貢串

似

阿記反杯唔該

[3.5] 大
1.85>1.72

大波易到

史力加唔贏不如直接宣布降班

幫你入無所謂

德甲意甲快入波

鏝4-1/5-1波強

支持

阿記頂住 全格盤

下半場最多入2球,阿無乜板斧,都係等曼城自己失誤

國米深盤我仲信

驗定腦算

好呀 pm

下半場唔好爆角阿英超

國米大又中伏

Tg?

屌你老豆入未呀海牙

除咗英超叫有角球
德甲西甲真係角細穩

有無人要e巴？

國米肯刷未

鏝個狗竇每個回覆都有負皮

今場國米竟然有角買

有比斯錫喎,小心D

國米場場無入波。踢黎做乜。執左佢啦

安德禁屌唔入俾人入

今場角膽 我估得7
小心

史力加

國米

角米竟然無角

巴打你tg係咩

曼城 角點睇 想追數

你俾我

曼城入多粒妹到你輸錢

史特加廢到 呢輪德甲差不多全下盤

刷角啦國米 屌你老味

2點蒙特雷？

幫人入錢果D小心比人水.

伊巴

得單邊刷

e巴半主有無人同路

海牙

國米角大針

點解2點踢既 墨西唔係早場咩

士X 亭有機？

想買下盤

比細佬贏返注角細啦

鏝半3全3派500

Lm

對了

l m

我

lm

中伏 國米

補客win

角米又迫害角大

比甲1:1

LM

Cup佢老母

國米入未

角米都冇角 針

角米無角=輸波

伊巴了

史弗

有角=和波

曼主其他派5個1000

史特加反Cup未

角米10.5s

不了

史特加blacklist

德甲4C

控主粒波又入唔到波 不如降班啦

海牙勁到

海牙 2-0 荷華高斯

角米無角腰斬啦

鏝456未

角細gel

Ebar

出埋辛尼先買入球大

上呀伊巴

鏝領先 唔敢買角大

國米 降班未

上呀傑羅納

角米0-1

博goal

角米輸波爆角？

國米0:1 PLS半大

正

國米可以買角大

博讓球半？

博洛

下盤日

國米真係廢到

屌 下盤日

就快

最多和波 因為刷角

1點波全半大

國米又撚手足

國米反勝開上盤 做一日球迷

曼城快啲456

史特加追和未
睇到啲數據都眼火爆

國米唔刷角=垃圾
冇角輸硬

國米刷角cup

買國米驗咗腦未
利申:買咗國米

曼城領先角大又收皮

國米快啦 半大呀

要睇佢換唔換辛尼

鏝又比假希望撚手足

國米對家刷 係咪on9

點解d球員永遠咁小學雞，人地越位咁又點，你都要守左先啦，一味停係度舉手唔追波

居然唔係角米察角

點搞呀史力加

大炒未

屎波停

主場都咁廢。仆佢個街降班啦

垃圾城入未

鏝ng搏唔搏好

國米既對家係勁d

當然搏唔過啦

買大好過啦

曼城10.5大派3個1000

Me

伊巴無角

蒙柒雷派錢？

鏝冰角

葡超得四隊再走埋就明星三缺一

垃圾城撚賭仔

刷角未

食硬

好似冰左咁

仲有成半個鐘wor

3-1

我了

3:1

即入

mc 3:1

角米仲要靠客隊刷

手球...

鏝入左啦

曼城再黎多一球

曼城 進入垃圾時間

伊巴快啦

無乜問題

阿古路用埋前腳入波

阿古路....

鏝果種輕鬆...

白痴仔阿仙奴，淨係識舉手

屌 半格

5/5.5s

Agger帽 中！

阿古獸三連中出

阿記入返球ok????

第一日睇阿仙奴？

4-1/5-1波強

Handball入波

屌 伊巴有入球有角球未呀

輸撚左啦曼城10.5角大

屌串左國米

似乎角大又唔中

半6全6

Same

點解可以無var

阿仙奴好似好耐無其他波膽

鏝城妹波 無入球

屌 鏝角細同細波揀左細波

3-1
有無傻鳩懶獨特買左阿妓盤？

鏝唔收腳 睇黎會仲入

我個下盤啊

E巴 極速半大

啱呀 快啦屌

伊巴禁屌唔入……

角細日 狂jump

角又無 踢緊乜

mc 10.5 x 史特 9.5
不過頭先有11.5s 2.15

再出psg 10.5先

換蘇亞雷斯
準備反cup

ibra goal未

B?

換左

有無人懶獨特要普馬

呢條友冇撚用

曼城撑住

屎波停2:2可以嗎

SPORTING 垃圾

阿記頂住半格當贏

4.5s係咪死緊

買撚佐 屌

買角大是傻仔

原來聽朝又有河床

原來屎波停都大大地船

普馬斯

曼阿俾多兩粒

主場不敗 一買佢就敗

蒙特雷了

3-2 ok?

賭仔日常

曼城入多粒

5:1

gchi

主其他

伊巴刷角入波啦屌

上盤全格未呀mc

-1

如果3-1完真係屌你老味
咁樣手球爆我細波

國米屎波亭 反cup

賓炸？

下半場0角 屌你老母鏝

3日賭 輸撚左6000

我都想知

角球點買好

e巴互入一球先

我一日

加油

4-1

屌 次次追返條數又落返去
不停咁loop

屌你老母臭閪pps入6000追數 真係燥

痴撚線真係

鏝 入多粒
伊巴 快入
蒙特 快入

我都係

磨爛蓆無鳩用 睇岩一場直接扑落去算鳩數

賭仔唔會停手

爭D456

明明鏝角細同細波都兩倍
點解我揀撚左細波

下半場真係無角

史特加士砵亭二揀一
兩場都係輸

角球是魔鬼

國米 取消關注

阿記條撚樣訓地幫大家爭取半格

伊巴今日無角

細波真係要驗腦

屌你老母伊巴入未

條撚樣死出去啦阻撚住哂

邊鳩個估到阿狗一分鐘失波
垃圾到

鏝7.5b?

一炮佢！

鏝對阿 讓2球
呢個盤係對中游波先見得多 所以呢場係大炒格

伊巴 goallllllll

伊巴goal

ebra goalllll

鏝4.5/5b

快456對手

鏝對紐都係入一球姐

入多粒 半大

阿古獸都收埋 面子球俾阿?

阿記都有媽媽生

史特加追和先啦

唉屌
下半場冰角
8.5b 針

牙路換走

點解psg高水讓半一咁筍? 就算無左尼馬都仲超幾班

讓深仲驚

射龜咁射 阿狗廢到

鏝-6c

阿鏝俾多粒

作客掛

330 A米點睇

鏝下半場1c都冇

阿鏝畀多粒

角大啦

意甲集體和波

拿卡

國米輸多粒算

部份認同

阿半場都過唔到
都係要靠鏝

屌曼阿俾多粒啦屌你老母

屌你老母史特加降班啦

曼城

10.5s咁都冇事

屌 我曼都贏3:1 鏝贏其實正路 垃圾阿

終於屌到伊巴入

曼城冇左阿古路唔識入波？

加比耳 換出黎刷2角先

唔夠呀

史特加入未

嘩，屌佢獨食到，左右一交入硬，係都唔交

獨食加比爾

今晚巴黎？

屌你老母求下你地入一粒啦

鏝阿整多球

買左蝗 巴黎上盤

國際米蘭9.5s 有冇同路

角米50分鍾都未角係咪世界末日啦

個個都自己黎

角米一角都冇 係真唔係

國米今日未刷過

3:1之後唔傳波既

國米個角球劇本唔啱喎

屎波停重燃希望

屌你老鏝班撚樣入啦仲換乜撚野人

對面狂刷 又唔入波

KDB

個個想做英雄，明明冇咁嘅料

不如俾阿入

博洛贏緊仲刷乜柒角

係時候買mc ng啦

屎波停愛豬上身

角米1角都無想點

士砵1:2! Cup呀

國米認真刷角未

和都滿足 屌

和都殺

半6全6 好撚野

今日買左波琴 緬恩 中撚哂伏

無記錯大波幾高水

11.5s 水泥gel

緬恩都算 波琴都敢買

馬會提早派左好耐啦

普馬好似82%控球

又自己

屌你老母一首粒都冇，阿古路戴完帽就走

波琴唔係淨買大咩 有人買盤?

細硬了

入波要有用

蒙特雷被人禁屌

成班咪撚以為自己好勁啦，唔撚傳波屌你咩

堤格雷斯
利昂
墨城
愛斯賓奴
些路迪
曼連
鏝城
伊巴
蒙特雷

今日戰績唔錯
墨城記係果下12碼miss

針 訓先
各位羊多d

阿狗入未

唔記得左80幾分鐘GEL頭會比人屌 對唔住 都係收返句野

曼同我入多粒

角米本日第1角

屌你老母成班獨食撚

屎凸加10c cashed

下半射都冇射過

史特加應該都針得
廢撚到

只怪阿太廢
練波咁練

鏝11.5s gel得未

8萬幾9萬連登ID 屌鳩我 不嬲都係喎 屌你老母啦 我係波POST時你重係CD-ROM咋傻鳩

買左9.5 10.5 補左10.5細係咪要驗腦

國米10.5s練心中

無入球 gel 鏝城

阿有半格驗腦

博洛再刷就比狗屌，9c 完場啦仆街

鏝城肉便器

踢3分鐘就完得啦唔入波既話

你個名咁熟口面既 GEL緊 小心有風紀

GOALLLLLL

你瞓撚醒未？定還是未去瞓

德甲仔呢場又唔開即角

屌你老母細波輸球手球入波好撚唔抵

禁錯引用姐

國米8.5b gelll

屎力加入返粒輸半畀我驗腦啦

立即停止刷角

角米終於改邪歸正浪子回頭

高水4.5s 練足40分鐘

國米盤點算...

搵位再補，個初盤真係似開細

下場

史特加可以下半場冇中過龍

角米上次半2-全十幾都見過la

無諗到11.5S 咁撚穩 買完佢重刷 高水進場

買下盤可以理解
細波個龍門都救左N球

入左11.5s同10.5s

9.5s 10.5s 練心中

伊巴下半場入多幾球plz

唔係手球就2-1完場

唔好失波
半一上盤好撚驚失波

2:1肯定KEEP住攻架啦

都無換辛尼

標準炸左仲係1-1

笑撚死 半6全6? 咩事?

國米ng

6k 10.5s
次次重注角就針

咁諗你會舒服啲嘅

有冇人買左史特加

阿記個種廢真係令人次次中伏

我都係 可惜唔夠膽買多

阿古路又越位又手球都計入

屌 乜有var咩 比甲垃圾波 成撚日炸

有
睇到燥

爆左再買啦 唔爆唔好再補

角米似世界級中位數完

國米就入

puma rc

有呀，得辣殺英超仲踢緊上世紀足球

普馬RC

禁屌唔入

今晚好似無咩人屌波 係咪針哂

普馬戰神卡

劇本到

蒙狗呢場冇力，贏到算好彩

假到 HI一HI紅左

全部下盤

曼狗波膽派左錢未

屌你老母史特加輸緊都係到妹
死落德乙啦仆街

終於派🧧比人禁屌廿分鍾都唔轉盤回飛

屌

蒙GOAL!!!!!!!!!

波衫有親中文名既球隊依2日都柒柒地

蒙特對家又紅on9

0-1

標準列治求你贏啦

好後悔明知史特加廢都要買

劇本嘅嘢...

巴黎冇左尼馬回撚到上天
會唔會開賽前回到平半

今晚又西

屎凸加只可以買角球同對家

普馬打得好地地rc 取消關注

上場對蒙比都無尼馬

伊巴 goalllllll

角角角

＋1

士亭 快和

冇左一個屁馬 真係差咁遠咩

未買到ng......

無運

比我真係唔買 手足辛苦了

ebra!!!

eba！

e巴

屌你E巴 又撚半大

史特加1:1

1:1
唔屌都唔得

角米又停撚晒c

20分鐘夠唔夠反cup

普馬對蒙特 7場有5場紅
On9 ?

blacklist意甲

普馬玩完了

Ebar回血

有啦

有冇巴打可以解答下
我岩先用網上投注場曼城波膽
寫住已被接納
但係戶口紀錄又冇顯示出黎
即係未派彩定比馬會吞左

allin 左史ng
又返生
cup埋佢食埋個盤

買晒六合彩算數

國米cup 到我食屎
咁撚廢

墨假

網頁版？

出毒水先 E巴 11.5S 高水可入少少

Check返2月3號

伊卡迪你條垃圾係咪屌人老婆屌到腳軟

初盤-1/1.5回到而家半球正常水位
回正唔敢買
但皇又讓得太深

係啊

以後一蚊都唔柒買意甲 屌你老母

無野了 落到10.5...

check左但係冇顯示出黎

角米9.5cashed

10c

買咗國米9.5s 10.5s 11.5s 頂住啊 屌

呢隊垃圾
輸半當贏

睇黎10.5 折11.5都爆

錢扣咗？

國米攻得嘭嘭聲.....雖然無乜威脅

睇翻是次交易紀錄又寫住接納左
屌佢老母

史凸加 win all in

扣左

馬會係唔會錯

角米 夠膽死買s

國米果場角細

下下都撻頭

西甲咪刷啦

咁離奇

我上星期都係咁 打去狗會佢又話無受到 屌
好撚記得果場買角大高水

咁搞法一場ko我

唔單單係角米 成個意假都係 全部假波

西甲又爆角

cap圖send email 問啦
有圖易搞啲
前幾日有個巴打用app買，連是次交易都冇record

比列錫抵你冇世盃

史特加夠膽你贏埋佢

較前一日呀嘛豬閪

3 4條友肯禁區,你都咁大力扯埋去...

點睇羅馬 米蘭

史特加比力
贏撚埋佢

羅馬！

笑撚左

咁樣唔係接納左咩
今晚第一次用網頁版
平時都係用app
人在大陸開唔到app買

嘩屌史特加2:1

史特加百屌成才

係接納左呀

on9 反cup成功

係呀煩 on9 500蚊買1.48倍

e bra 12m

咁你錢有冇扣到

國米主場都踢到pat屎咁

屎特加ng cashed

今次fatfat史特加頂住

反杯只需8分鐘

係，唔屌唔撚醒

呢排贏返世盃豬個啲有突
最後又豬返呢排贏既

Marcelo Brozovic真係好廢

垃圾國米

我個心臟呀

角米10.5s爆

快啲開返補少少飛

補左10.5s覺得自己好on9

爆左

長賭必輸阿清 今日我玩左兩場 1場澳假 1場角細

3-0

今日4埸墨假4埸紅 係咪cls

玩乜撚野呀屎波停

伊巴糕

Eibar gel得未

唔買角大都唔好買細

Ebar咁正氣

落底啦屌你老母國米

皇巴波圖3x1 ok?

睇你識唔識玩 邊個話

唔開半大 下半咁快手

飛已補
史特加叻仔
主盤主2nd 客3rd
點都贏

係咪得我懶獨特買左基羅納

仲有注11.5睇黎都爆

咁快成班人企肯個個位又點,又無人斬波俾你

尋日澳假阿德個場贏完
夜晚瞓唔著心雄諗住翻一翻
結果豬到今晚
贏返嚟既都豬晒

客4th先岩

輸剩600買咩好

定啲黎 有信念就可成功

救得一個得一個E巴第四球

國米一係比多兩角啦

艾拉維斯

普馬針

黑仔表示有錢會買巴黎半大
但無錢

點解德甲回飛 ＝ 開得出

國米追和未呀

紅

RC 主場

國米比多角

個個都會經歷過 我之前都會幾千幾千咁玩 而家收左皮了 有信心先買 琴日玩到而家 每次小注 300起機 妹下妹下 妹到上2K幾了

史特加咪玩野

重注11·5s伊巴果場
之後即刻3連c，被迫害

史特戰神牌 頂住呀

皇馬呢排好惡喎，想知點點解買客既

懶獨特囉

11.5b cashed

國米12c

仲有五千買咩好

12c

又無109了

600 all in 國米尾角13.5b

意大利波咁假？
國米主場輸榜尾？

？？？？？？
？？？？？

意假

巴塞 馬體 西維一齊失分，可能皇馬都會有難同當

頂撚住呀史特加

好，博100

國米條中場執極都執唔好

國米快刷

皇馬就係得益果個

史特加補幾耐

13c

比多角

意甲不嬲都打假嫁啦
冇澳職咁誇張大波膽反杯
成日上遊 賣分

1c morre

個位巴打...

12.5b

賤種國米

有角米冇窮人

你啱

又係Marcelo Brozovic 要交唔交扭黎扭去失埋個波

國米落地獄

角米正氣

roma rm leon 3x1 same road?

熟悉嘅角米終於番咗嚟

屌你國米痴撚線，對家作客未撚贏過呀仆街

13.5b

比一角

國米追和啦好嗎

所以呢場比佢贏

一角夠啦

德甲22

新年豬錢豬到傻

心態真係好重要
世盃豬左之後心態好正常咁玩
之後呢期係咁gel
搞到幾千幾千咁落 當玩game咁
結果贏個埋都豬返
幸好之前cash out 左世盃個本
但都心痛

琴日卡迪2:0 矛夫都係咁啦 睇開D

好彩補左飛
屌你贏少1k

買角好過啦角米 比啲尊重

史

Yes!!!!!!! 最後200收米！

1 more c pls

上半場俾人刷完 下半場自己刷返

國米快比角

國米廢撚到呢

國米我真係屌你老母

屌今日買兩場都紅牌比人絕殺

我琴日到而家玩左10注島 每注幾百 慢慢妹

弗賴堡好波！

廢雷追和同國米追和
我竟然買國米

屌你老母屎波停輸撚到4球

史特加降班

on9比人絕殺 block史特 永久不買

國米唔入比人入啦屌 還掂都係廢

on9屎
好在最後有補和

史特加盤cashed條屍
主2nd 客4th收哂

史特

屌 史特加個高美斯半埸換出黎連黃拎紅 打假?

士砵亭 屌

比多角啦國米

角呢

正仆街黎

1角夠啦

其實講真 今日好撚多爆冷/疑似假波
飛燕諾 國米 馬體會
鳥雞1:3比人10分鐘4:3

仲要守五分鍾都守唔住.. 有冇咁廢

賭完尋日澳職覺得今日真波到仆街

飛燕諾一撚定係假波
買大波之前miss左冇睇排尾二

戒賭波了，真係無得玩

高美斯屌你老母咩..無啦啦食紅

好彩一早補左客4th
92分鐘想補多少少就入左

心足心態好 祝你繼續羊
等下禮拜澳假嚟我先再玩了
Btw本身仲想過肥年

國米角球細全軍覆沒 慘死

第二黃特撚登

澳職 琴日果2場我都買左反cup贏翻d

伊巴 gel

真

澳假sir希望你唔好收工 澳職收錢都你因為你

想要伊巴NG

4x5 博洛 史特加 伊巴 賓菲加
屌你老母啊史特加

國米無入球 goal 多下！

賓菲加咁耐先話炸

對不起巴打

國米羸完拿玻里去左放暑假

史特加呢隊垃圾唔會再買
中兩口ng都唔夠錢睇醫生

其實 飛燕諾作客中下游近幾場都係閪波

以後只買國米對家

國米一球都無

國米。我真係屌你。。。。廢撚到咁都排第三

死攬依件垃圾Brozovic

就係你條垃圾

加油阿清

自從阿德奇蹟反勝等我唔駛針曬之後
由嗰200蚊妹返上黎 妹到上3k

戒賭一星期

狗會還我金錢過肥年！！

入me反cup
me走就比人追和

請假波 假得過墨假？

真
尋日澳假頭兩場
仲有祖記3:3 假度呢

*講

唔買即場買過關 有啲運仔

今季我覺得澳>法>墨

澳假係假出面 其他係陰啲陰啲

伊巴正氣到 好能想gel...

下次買佢對家算
屌今場真係哂心機，早d訓好過

冇見過4埸波4埸紅 仲要3埸早段紅 澳就唔洗講啦

蝗 呢排賓周好fit 要了

呢兩日個莊好撚惡 成日要大小通殺

澳假榜尾3隊既波都cls

CLS

個場下半一出黎精英好似食藥咁
又無飛補預左出事架啦

屌你老母屎波停炸左兩球都要輸1-3

邊有本事33

想A米串真馬對家再串PSG 是否不智?

西甲炸

羅馬比人炒完七個一皮仲讓人

買左伊巴盤 買埋第4球客

Fake

A米作客肯贏未呀 屌你老味

炸

得番10分鐘我就唔信

伊巴比多球

支持！

皇狗psg 手足點睇

3.25細 死過返生

羅馬AC半大得唔得?

皇馬等9.5b 100%

好波 3:0 ！

我會買真馬對家

里昂會唔會太深..

跟住買曬上盤 希望正氣訓覺

心都離一離

半一..唔算啦 外圍初盤 一球/一球半

我覺得里昂個陣真係唔差

冇屁馬仲識唔識入波

已經將D錢買晒六合彩，廢時亂買波，仲剩200比自己玩下波

11·5s 針

垃圾波過關起機

識貨

六合彩仲易針過波

想買psg 10.5

12.5gel

仲買羅馬

psg d中場呢？

4:0就好

比甲成日開高水fg

皇馬對佐

買左A米
希望可以過肥年

場場都有買 好易

費撚7:1完咪輸盤
到羅馬反底

3:0都刷 cls

13.5頂住

西甲要1粒夠

睇左幾輪 今場買了

伊巴入多粒！！！！！！！！

點頂

頭場對咗

伊巴上呀

米蘭波蘭前鋒

開始發覺自己根本唔係賭
睇足咁多資料分析先買
根本係半職賭
好撚辛苦

比甲西甲都要多粒

彪哥有冇分析 快針了

3-0都補4 咁唔人道

-1c

咁就唔爭在入多粒啦

分分鍾一陣皇馬先係真正撚手足果隊

cls 下體就話讓得少贏唔到都叫有路捉

dllm你隊國米和都和唔撚到 屌你成隊老母做雞呀

賓菲加一場就炸左幾多球

玩左賭仔好多埸 讓咁多要SKIP啦

有無人有同球探差不多嘅app 球探下載唔到

本身諗住國米最多贏一球
仆你個街 輸埋

捷報

想睇咩？
G10oal幾好用 報分報角都有

365bet咪得

成日打左星 唔報分

羅馬ac角大?

彪哥救我 有咩水

唔等12.5高水細有回報

我自己365 同goal都有用 後者睇角同往積多

今晚唔賭啦

國米隊垃圾點解排到第3

下載完好似幾好 入球係咪無遲緩？

沖完涼發覺岩岩好13屍

賓周紅

一分幾鍾 有時偷跑左會FAKE

巴黎連保方都唔出咩事

24

唉 仆街 墨假買左2.5b又收皮

和佢老母！

I know ur feel brother

買黎擺架，保方收檔好耐

皇 ？

All in PSG?

進攻就係最好既防守

ac上

葡超補7 有無劇本

Ac

買左A米

A米=和波

唔會44咁ON9啊?

roma 信心GOGOGO

希望就係咁on9

皇狗1.75諗起琴晚祖

葉師父 唔撚係咁易

墨假 比多兩粒
過關差佢起機

我都想講 皇馬讓得深就好鳩

我都知 希望下姐

針埋就提早收檔

冇即場角

psg回到平半 要賣分了

皇3日後要作客疤 會唔會入完就妹？

半一喎？

墨假有冇奇蹟2.5b呀

皇馬唔與呢D
但皇馬今年本身就係鳩

里昂 1.6幾 開唔出多

Psg洗撚賣分

yes 場場真波

想串黑馬對家加PSG

信念

我覺得Psg贏硬

里昂出面受半球 仲要係咁落飛

聖圖 goalll

bale入波plz

巴黎個盤真係好鬼

羅馬封左走地角

主盤日 羅馬入未

今晚D波真係見到都覺得鬼，完全唔想賭

普馬劇本？

有冇psg10.5b手足

普馬goal!!!!!!!

11

墨假1:1 2.5b -1信念 8分鐘

蒙柒雷唔係搞笑呀...

完架啦

Psg個盤鬼到

嘩完來普馬仲未jump，又有錢玩波了

信念 Ching

屌你咪gel頭

咪gel

吊，蒙特雷快入

真黑對家串PSG10.5角大

蒙快GOAL啦....

3串1收小好撚多

做咩波post靜晒

加油呀

針哂

又踢盃 又打比wor 好似讓唔起

一齊加油

打多個都贏唔到 ON9

皇馬個盤咁深仲要比人一棍打落去

普馬ng

以半博全

呢個真

3點幾，得番d垃圾波，靜番d好正常

星星都唔賭了

個新7號復出
後備 睇下咩料先

蒙柒雷 絕殺唔該

真馬連晒C咁又唔洗買

2分鐘2c rm

咪撚gel啦屌你

爽到 半格又高水

針晒，買唔到派錢波psg

最鬼呢埸 點買先派

蒙班撚樣 打多個就妹 抵撚死

普馬 1 1 完

蒙特入多一球

咁都唔洗死 大命普馬

上盤

Psg

講左呢場蒙狗贏到真係好彩，可惜冇即場

企硬唔轉平半? PSG

因為11FT 點都要食哂你

1.65水 9成開唔到 psg要硬了

新年馬會要做善事了

Pag回上天

過肥年 入波未

真馬仲未入波

a米入未。。

ac goal

米蘭fg收錢

Ac 01

Piatek好撚勁

巴黎電視台唔播里昂

AC好波

咁佢平半多左人買 一樣食咁多錢

差王馬

無敵一注
PSG 10.5s

糕~~~~~~~~~~~~~~~~A米

睡
祝大家繼續贏

驚了 psg

米蘭神鋒

呢隊皇馬唔比懲罰佢唔得

波蘭神鋒

又入波fit撚到

一射一中？

追唔追ac ng好

Piatek....好撚屈

羅馬仲未反到底 正一賤種隊

比球王迪屁大炒吧

NO 睇定D

PSG go

無入球到尾

Psg睇陣就正常 但盤真係鬼到

LINK?

客勝1.84 咁快撚狗

麥巴比一個都夠收皮

羅馬果場睇緊 硬係覺得佢地會有紅牌

係咁爆角

羅馬去玩美式足球啦 下下向住底線衝唔做野

7c

1001